{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_090181",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "연의양과"
    },
    "text": "釜山広域市釜山鎮区ソチョンロ37番地20たこさんと書面戦利団の道(書面コンクギル)に位置したデザートカフェたこさんとでございます。うちのカフェはカヌルレとダクアジュを専門とし、毎日朝製品を焼いて出します。カヌルレ失敗していた人たちは全部凧のヤングヮロ考古!カフェはシャルロッカフェの裏手、アーサー・エラー売り場の向かい側に位置しており、運営時間は毎日13:00~22:00です。ただし、製品消尽市には、早期締め切りがなることができます。メニューにはカヌルレフォアボールセット(種類選択可能)が11,500ウォン、ダクアジュ6体セットが17,000ウォンで販売されています。また、バニラ、チョコ、抹茶、フクイムジャ、オルグレイカヌルレがそれぞれ3,000ウォンで販売され、エッグタルト、イチゴダクアジュ、抹茶ダクアジュ、アンボトダクアジュ、キャラメルダクアジュ、クランブルダクアジュ、チョコダクアジュ、ペカンクリームチーズダクアジュがすべて3,000ウォンで販売されています。また、アメリカーノが4,500ウォン、ココナツトゥイイルグヮアーモンドトゥイイルがそれぞれ2,500ウォンで販売されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "たこさんとはどこに位置していますか？",
            "answer": "たこさんとは釜山広域市釜山鎮区ソチョンロ37番地20に位置しています。"
        },
        {
            "question": "たこさんとは何を専門としていますか？",
            "answer": "たこさんはカヌルレとダクアジュを専門としています。"
        },
        {
            "question": "たこさんとは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "たこさんは毎日13:00~22:00まで営業しています。ただし、製品消尽市には早期締め切りがなることがあります。"
        },
        {
            "question": "たこさんのメニューにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "たこさんのメニューにはカヌルレフォアボールセット(種類選択可能)やダクアジュセット、各種のカヌルレやダクアジュ、アメリカーノや各種のトゥイイルグヮアーモンドトゥイイルがあります。"
        },
        {
            "question": "たこさんのカヌルレフォアボールセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "たこさんのカヌルレフォアボールセットは11,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "たこさんのダクアジュセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "たこさんのダクアジュセットは17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "たこさんで販売されているカヌルレの種類は何ですか？",
            "answer": "たこさんで販売されているカヌルレの種類はバニラ、チョコ、抹茶、フクイムジャ、オルグレイカヌルレです。"
        },
        {
            "question": "たこさんで販売されているダクアジュの種類は何ですか？",
            "answer": "たこさんで販売されているダクアジュの種類はエッグタルト、イチゴダクアジュ、抹茶ダクアジュ、アンボトダクアジュ、キャラメルダクアジュ、クランブルダクアジュ、チョコダクアジュ、ペカンクリームチーズダクアジュです。"
        },
        {
            "question": "たこさんで販売されているアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "たこさんで販売されているアメリカーノの値段は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "たこさんで販売されているトゥイイルグヮアーモンドトゥイイルの値段はいくらですか？",
            "answer": "たこさんで販売されているトゥイイルグヮアーモンドトゥイイルの値段は2,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 366,
        "QA": 550
    }
}